# Программа для управления установкой нанесения фоторезиста на базе 3D принтера

## Общая структура
Комплекс содержит следующие модули
* Начальный загрузчик - самоконфигурация системы и правильный порядок запуска остальных компанентов
* Linuxcnc - управление аппаратными компанентами установки путем выполнения G-кода
* Rockhopper - сервер удаленного управления для Linuxcnc
* Интерфейс пользователя установки - запущенный локально или на удаленной машине

## Требования
* python 2.7
* Дистрибутив linuxcnc/machinekit
* GTK+ 2 на сервере

## Общая схема запуска программы
1. Запуск загрузчика `start.py`
1. Настройка параметров linuxcnc путем изменения файлов конфигурации .hal и .ini
1. Если запуск локальный, запускается интерфейс пользователя
1. Запуск сервера Rockhopper
1. Ожидание команды на включение от интерфейса пользователя
1. Сервер Rockhopper запучкает linuxcnc
1. Если запуск синулятора, тто запускается дополниельная панель кнопок ввиде отдельного окна
